過對面海坐4號小巴會唔會塞車

定有其他交通工具?